認唔認同新海誠既作品係圈養宅男毒撚

令到佢地沉迷係現實永遠不會出現既邂逅, 以為自己都會有呢一日, 只係未遇到

星之聲之後全部垃圾

睇緊會覺得自己拍緊拖
睇完發現己都重係一個手都未拖過嘅毒撚

淨睇過言葉之庭
因為本身鍾意新宿御苑但自己唔會選擇梅雨季節去日本

中呀

無人叫你單拖去睇

不能同意更多搞到啲毒撚都ff自己有呢一日 又唔俾心機增值自己

現實生活之中只有沙蛇呢D 有身型又仆街又壞既男仔先溝到囡

唔該大家接受現實

邊個係沙蛇

唔覺，同條女去睇好爽

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

成堆肥宅無女一齊去睇牙?

仲有好多玩cosplay食女既人去睇

秒5咪講撚咗 死等爛等就會連之後遇到嘅都失去 乜都冇

做左狗, 食過偽文青ANGELAYUEN

小說男豬食囡多過你食飯

大把mk睇

剛剛睇你的名字睇到喊

有無巴打睇左天氣之子, 好唔好睇

你的名字睇到喊左

根本你的名字仲毒辣過秒速五厘米
等你班毒撚日日FF有個命中注定嘅邂逅等緊你
又呃鳩班現充細路仔細路女身邊嗰個其實唔係命運紅線連埋嗰一個

都係言葉之庭最好睇 繼她和她的貓（短片）之後最表達到城市人之間嘅疏離感

天氣之子睇左未? 好唔好睇

伊藤誠=現實世界, 正常係靚仔賤男食好多仔囡

天氣之子better than你的名字
你名一啲感動都無

關人渣誠咩事

天氣之子當愛情片睇會覺得無頭無尾
因為根本唔係拍愛情
好睇程度就大概好過雲之彼端約定的地方少少喇 始終節奏分配麻麻地

關鍵詞：麥田捕手 如果明呢本書講乜咁大概就明故事入面嘅符號/人物借代緊啲乜

睇樣姐，靚仔毒撚咪有呢d福利囉